唔啱聽嘅説話，熱粉想唔想聽？

我睇上場波，發現咗啲嘢
你唔覺得熱刺防守好唔自然咩？
雖然熱刺攻力好大，但係後防好慢
熱刺每次mark人都揾唔到最好嘅路線
如果你唔克服呢個問題，冇得同我MC鬥
如果你唔克服呢個問題
冇得同我MC鬥
MC鬥MC鬥MC鬥MC鬥MC鬥MC鬥MC鬥MC鬥.....

幽默呢家野

深潛咗啦
鞭都廢撚事

4:3